---
layout: "overview"
title: "Kleiner Fuhrpark 2.0"
date: 2019-12-17T18:41:40+01:00
legacy_id:
- categories/2552
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=2552 --> 
EIne andere Variation meines ft LKW Fuhrparks. Das Ziel sind immer noch mäglichst viele Modelle aus den vorhandenen Mitteln zu konstruieren.
Diesmal allerdings mit dem Fokus auf LKW/Radfahrzeuge